1. Опишіть своїми словами, що таке метод об'єкту

Метод - це функція, яка знаходиться всередині об'єкту (в них знаходяться дії, які можна виконати з об'єктом). 


2. Який тип даних може мати значення властивості об'єкта?

Будь-який - як примітивний тип, так і об'єкт.


3. Об'єкт це посилальний тип даних. Що означає це поняття?

Це внутрішній тип данних мови програмування JS, що повертає не точне значення властивості, а значення посилкового типу, у якомі міститься як саме значення кластивості, так і об'єкт, у якому це значення міститься. 

Наприклад, вираз obj.method() буде містити посилання на метод об'єкту (від крапки до дужок), і на сам об'єкт obj для розуміння, що саме у виконанні методу буде інтерпритуватися в якості this.
